[突發］期間限定職業：狗屋要vans呀

我話比屋企隻狗咋

香港人咁多vans 次次都拎幾對出去 會唔會掉滿間狗屋

再利申多次講緊屋企果間狗屋

Vans係cheap但唔好浪費呀，唔好跌咗對鞋係狗屋比記者影到，人地品牌會好醜怪架

星期日 1400 港島九龍自己揀

一齊討論下？

火系vans法